屌你老母九巴新巴又加價，臭閪

加乜撚價呀

新巴成十年無加過價

因為最低工資加左

屌嬲，一出交通費補貼即加價，但又攞唔到補貼

一日要坐返佢十程巴士
利申 月票撚

好撚sad，過十蚊

on9巴膠先搭巴士
識搭一定搭MTR

屌你老母，最撚衰都係你老豆老母家姐細佬要加人工

係囉應該行路